# linuxChat

une application base C pour comunication peer-to-peer et message par diffusion 
en utilisant le protocole TCP, 

Structure du program

Dans ce projet en utilisera telnet comme client comme suivant
La liste des commande possible sera disponnible lors connecxion sur serveur

$ telnet <addresse ip> <numero de port>
